+++
date = "2014-02-14T09:00:00Z"
slug = "mirotin"
title = "Миротин"

+++

Я снимаю на троих с Фингеровым и ещё кем-то огромную квартиру, настолько огромную, что в ней можно провести фест, чем мы и занялись. К нам приехало множество команд, в т.ч. из Эстонии и Азербайджана. В перерыве между турами отлучаюсь к лэптопу и обнаруживаю, что моего персонажа в онлайн-игре, где я забыл нажать на паузу, вбивает в землю огромным механическим кулаком робот, управляемый Евгением Миротиным.